靚仔真係好辛苦...

出親街都會比啲女視姦

人地望你樣衰咋傻豬